【山姆大叔】認真，美帝 fbi cia nsa 真心勁

身份證 護照number 住址一次過公布，搞過簽證就乜資料都有啦